24歲低學曆 移民方法？

移民大灣區?

移魂易啲

低學歷就唔好做蝗蟲啦

學歷

中文都未學好
點移民

學IT開公司

如果我可以返翻24歲，我會努力再進修

bno 5+1啦.... 最低門檻

讀書啦

去英國/加拿大讀一兩年19 diploma，做藍領

你國家係咪好驚 五毛狗

重刷

低學歷無成本
去學水電泥水個啲
移民易過9成白領

無

其實唔洗咁自悲
發達國家大學生做藍領唔係咩新鮮事
學門手藝過去，學返好d英文仲好

夾係中間果d先最難
錢又冇，career又鎖死係香港

其實樓主最需要移民
你條件係香港係地底泥
係外國都叫有尊嚴

邊到收就去邊到
有咩就讀咩

你中文咁差
番大陸同班大陸喱一齊住啦

搵40-50k
係香港做到中層
叫你放低尊嚴做藍領又唔係
扔舊錢出去做投資移民又唔夠

fd>hd>local/top up or直接去外國讀埋個u
3年時間都讀到hd 邊讀邊做 儲錢再去外國留學
大把途徑比你讀返上去

咩科

工程/會計/IT/nursing
但會計/Business呢幾年好似飽滿
工程唔怕移唔到係香港做狗咪讀
IT好似都幾要人
Nursing邊到都仆住要你

低學曆即係未有bachelor?
去讀書啦 你當自己未讀完書啦

讀返d 書學好d 字先

加拿大讀個diploma 之類
反正遲早都係要進修
學歷彭脹中學畢業生存空間越黎越少

點去

睇你本身咩學歷 英文水平同有幾多錢
有錢咪直接加拿大讀個post secondary 3年course
無錢就香港讀完apply 3年work visa 做一年野
英文水平就係咪都要考試

有乜慘得過上唔到大學嘅ASSO仔
進修又要錢
直接出去打工又當你中學學歷
係咪真係做學徒算數好 好迷惘
連想學好英文都冇方向

利申
劣等CEM人
硬住頭皮畢業嘅CGPA 2.XX
Asshole界垃圾

打過裝修工但發現真係好講關係
仲要藍到飛起

廚師移英國

學好水電 技術移民

咪話咗低學歷囉

仲有長途車司機
貨車司機
廚師

聞道有先後 術業有專攻 支持樓主去加拿大讀書到畢業

你問下自己同啲「專才」 嚟香港有咩分別
去搶人地資源

諗太多，呢到遇過嘅水電佬都係精通英文

所謂精通比盡咪又係中七lvl
要生活夠有餘啦

呢到嘅水電考試，當年嘅中七lv肯溫書係夠應付

但如果你用今時今日得dse連hd 都考唔到嘅人去考英國水電試係會收皮

咁我諗連DSE英文都唔合格既人唔會豬撚到移民英國掛

asso其實一出果時已經講緊上唔番U = 垃圾
仲衰過HD
至於學英文方面真係要參考D中國人
佢地可以用一兩年時間由PTE 全4左右讀到PTE 全7/全8
當然IELTS係另一樣野
但學習過程都好多vocab grammer 發音果D技巧

個個錯曬，識富婆食軟飯係唯一出路

我都係低學歷去鯨中dl補個垃圾degree再去澳洲讀master方法移

Ou讀個degree囉，雖則係鯨大但都好過asso

娶個有外國passport既女

學中廚/燒味

移民先唔講乜野學歷先
不如你試下去WORKING HOLIDAY 1年,試下果邊做普通既工,係果邊生活睇下搞唔搞得掂先啦

用左幾多錢同咩科目推薦
Full time 讀定or讀

都用左十幾萬，pt讀不過報到一年等於ft 年半咁多
其實ou好撚垃圾你搵d文科讀好難唔pass,讀好少少say gpa 3.5以上報澳洲d u好多都有獎學金

咁係因為你地assume左移民一定要揾得多錢d同樣樣野都要好過香港
難為d人放棄香港高薪厚職移民去外國做start up pt既工
咁其實換個角度嚟睇, 咁多野令你放唔低, 香港都唔係好差姐 什至好過外國添